Full gear既手足

香港好少人有你地既勇氣 而家比人拉左咁多個 請你好好保護自己 一個都不能少 好珍貴 加油

感謝，香港人欠你地太多